{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/MACMAHON-KNITTING-MILLS/GM0023110617590/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Crochet V-Neck Cardigan - Beige"
    },
    "text": "MACMAHON KNITTING MILLSで生産されたFW23 / QM3X5AMM4A カーディガンはネパールでハンドメイドで作られた製品です。 この製品は編み物の多様な色のクロッシェパターンで装飾されており、ウィットのある趣をお届けします。 毛100%原糸を使用し、厚い編み目で暖かいフィット感を提供します。 フリーサイズで製作されたこの製品は、快適にスタイリングできます。 表地は毛100%で製作されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングをおすすめします。 薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯しなければならず、洗濯の際はボタンやアクセサリーに銀箔紙をかぶせるようにします。 水に濡れたり汗をたくさんつくと、製品が色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 乾燥する時は形を整えて陰干しすることをお勧めし、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 最後に、この製品は寝かせて保管することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどこで作られましたか？",
            "answer": "このカーディガンはネパールで作られました。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは何色のクロッシェパターンで装飾されていますか？",
            "answer": "このカーディガンは多様な色のクロッシェパターンで装飾されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなフィット感を提供しますか？",
            "answer": "このカーディガンは厚い編み目で暖かいフィット感を提供します。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのサイズはどうなっていますか？",
            "answer": "このカーディガンはフリーサイズで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの表地は毛100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの洗濯方法はドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "薄い色のカーディガンを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色のカーディガンをきれいな溶剤で洗濯し、洗濯時にはボタンやアクセサリーに銀箔紙をかぶせるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "このカーディガンは水に濡れると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを乾燥する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンを乾燥する時は形を整えて陰干しすることをお勧めし、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "このカーディガンは寝かせて保管することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 445
    }
}